屋企個連登枕唔夠2年就黃晒

係咪要換個樣就好似上面果個咁

口水漬

係咪瞓覺好大汗

試下套兩個枕頭袋

原來係你